{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022072169088/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 크롭 니트 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 こちらの商品番号はFW22 / 112851AY30で、ショートな丈感のラウンドネック長袖フルオーバーでカジュアルにデザインされています。 素材は表地でアクリル50%、綿30%、ナイロン20%で構成されています。 この製品の洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具などの熱を近づけてはならず、水洗いの際に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の素材はアクリル50%、綿30%、ナイロン20%でできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この商品は裏返して洗濯し、付属物があれば取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるのですか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は伝線現象が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属による皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが起こることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は暖房器具の熱に近づけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具の熱に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌と接触すると何が起こりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は長期間保管する場合、何を一緒に保管すればいいですか？",
            "answer": "長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 494
    }
}